新加坡首季失業率升至金融海嘯後最高

新加坡人力部公布，首季失業率升至2.4%，按季上升0.1個百分點，創09年金融海嘯後最高；剔除外籍家庭傭工後總就業人數減少近2萬人，是03年非典疫情後最大季度跌幅，因為製造業、服務業及建築業等行業聘請外勞人數大幅減少。

數字又顯示，首季裁員人數升至3千人。

新加坡政府警告，受新型肺炎疫情打擊，就業市場情況可能進一步惡化。

同期香港失業率為4.2%

monkeys lost their jobs

香港屌打

新加坡在保就業方面，出力甚大。

Monkey work, monkey lost.

一定係外勞
拉高晒啲失業率

坡狗連狗都無得做

又波爆

2.4%
香港3點幾wo ching.....

Monkey see money lost

Errrr....

hk 好多單程證新移民，條數點都會高d

4.2

monkey unemployed

Unemployed monkey.

Monkey work Monkey fired

等坡爆，失業率42%

唔知佢個數點計
外勞冇嘢做就遣返 就唔會計失業？

成班友有冇睇內文。
佢叫保得住就業啦屌。

統計上的確係咁

抵撚死啦

外勞唔計!

Monkeys don’t need jobs